---
title: "什么是爱"
date: 2022-01-05T23:50:16+08:00
draft: false
categories: ['daily']
---

今天干了什么嘞？

凌晨决定启用 gitee 私有仓库的 issue 来记录想说的话？ 某天看看？ 或者永远不看。

两三点接了电话，有点茫然。当我内心作出那个决定的时候，一切似乎都已经变了。

我决定去追求自以为是的爱？

经历过起起伏伏，种种诱惑与误解，种种困难与异议，最终还是坚定地开心地陪伴彼此一生，才是真正的爱。或许吧。

所以一觉睡到了大亮： 11 点。吃了饭，又去瞅了瞅 RSS，乱看了点博客。话说这两天没有看 Anki！罪过。

中午争辩是否要给 QQ 密码，后来还是给了。又尝试一些**QQ 功能**（笑）

看到了很多消息，但是不能回应。或者说我茫然不知所措，像是犯了错的孩子，手和脚没地方搁。

刷了一遍又一遍昨天的脚本， hhhhhh。

“向情爱的挑逗，命运的左右，不自量力地还手”
